就分手

同女朋友個朋友講錯野搞到女朋友比佢鬧，佢地有可能做唔返朋友，而且女朋友唔鐘意我搵佢既朋友！佢話我多事，理埋d唔關我事既野，同埋佢最憎呢種人！搞到成件事變衰... 佢話冇左我會更開心，暗示咁同我講分手... 有咩解決辦法

抵撚死 睇死你都係成個八婆咁多管閒事
做毒撚啦

無左你會更開心阿